
                      Es repugnante, una visión falaz de la vida, favoreciendo al inexistente dios de los cristianos que putea a los malos. Hay un crecimiento de films de este estilo, propaganda religiosa sin sentido, y pretenden que paguemos por verlo.
        
            